到底有幾多人轉會？

如題
食屎啦林早洩

me